通常毒撚先會話靚仔唔洗溝女

你估做靚仔就坐係度有女食？有嘅 但主動溝得你嘅女好打極有限 通常都唔會係你鐘意 反而靚女好被動 講到尾靚女你都要主動先食到 不過成功機率一定高過毒撚

同男仔溝女一樣，唔會咁大膽溝靚女，反而平凡既中上既就多人爭
所以靚女都要溝下仔既話，點解靚仔唔洗溝女

有錢仔先唔洗溝

岩呀
用錢扔到佢上床

最尾個句
此post既完

Logic god
完全駁唔到

靚仔窮撚一樣冇女埋身

又係呢個問題 你有返咁上下家底 身邊嘅人唔會差得去邊 又點會貪你有錢

中學有樓已經好多囡追，到大學個個中產，屋企四五部車就冇囡了=,=

所以見到靚仔靚女好主動去溝啦

樓主呢個CASE係OK靚仔,唔係真正靚仔

證明樓主未夠靚仔

咁你呢?

呢個咪我個故事= =

勁

有乜勁，你ON9?

有車仲唔勁?

未做過靚仔先會咁諗

係

外國讀書 其實你揸BBA啲女都唔會出水 因為大家屋企隨便都買到幾架

dllm我踩單車渣

單車先可能發到圍 夠曬sporty

你要show比啲窮撚睇

靚仔既主動係做左第一步
對面會行前幾步
毒撚既主動係做第一步
對面會退後幾步

主動溝你既好打極有限
即係唔洗溝只係你唔想要